一見鍾情倒追約會男 美國婦瘋傳6.5萬短訊求愛

【星島日報報道】美國一名女子早前與一位男士約會見面，沒想到她對男方一見鍾情不能自拔，瘋狂傳了65000封短訊給對方，最終求愛不成反被告威脅、跟蹤和騷擾等重罪。

31歲的艾德斯 (Jacqueline Ades) 周二於鳳凰城被警方拘捕，罪及涉及跟蹤、威脅和騷擾等。事緣她在去年1月於約會網站上面認識了一名男士，兩人相約見面吃飯，但她瘋狂愛上了對方，於是展開熱烈的追求。

受害男指，艾德斯每日瘋狂傳短訊給他，平均一天高達500封，累計高達6.5萬封，內容包含，「你覺得我該拿你的血做些什麼事呢？我想要整個泡在裡面」、「你可以做你想做的事，但休想離開我，我會殺了你，我不想當殺人犯」。

在4月時，受害男透過家中的閉路電視畫面發現，艾德斯闖入他的家中並在浴缸裡泡澡。立即報警，警方在艾德斯車上發現一把長刀，將她拘捕依照擅闖私人財產起訴。但艾德斯並沒有上庭應6訊，警方向她發出拘捕令，在上周她去到受害男的公司聲稱是對方的妻子而被警方拘捕。

在拘留期間，艾德斯向警方聲稱，自己沒有要傷害對方，只是因為真的很愛他，覺得對方是她的「靈魂伴侶」、「治癒天使」，不想要離開而已。當被問到是否覺得傳6萬多封的短訊太誇張時，她表示，「愛本來就是一件很誇張的事」。

怕

痴線有樣睇

快點來...

係咪邊際性人格